雨革灰心就可以走上大陸？人地移民就五毛？

雨革後灰心，所以去大陸做野？乜撚野logic來

系

Ching唔好甘搶口

其實大家都係同路人
最近蔡若蓮子墮樓亡 師兄點睇

大家名都相同 真是有緣

做咩唔理禾牙
衰佬

緊系五毛
是米反共

C 兄的英文就是Ching

關狗比人迫緊了
分身出出動了

點解有個2號出現

Ching 睇唔睇GV

搵你同事關愛座hunter睇啦
佢最鐘意問人有冇同佢做愛

想G ching 移民去冰度

你痢迷？成個怨婦咁

佢話人移民就係五毛？